我老竇覺得中國生活自由過香港/美國，可以點樣駁佢

如題

唔洗駁
送佢返上去住

佢話美國同中國一樣唔自由

送佢番中國啦，大家開心

佢話佢而家已經喺中國生活
香港係中國嘅一部分

香港同大陸唔同制度唔同自由度，咁佢都冇反應既話佢呢d裝睡的人冇需要駁

慳番啖氣好過啦

都係嘅 慳番啖氣

你有冇問佢鍾唔鍾意自由呀？

佢話鍾意呀

大陸都唔知幾好, 做鬼佬的話

同佢講大陸自由過香港

有錢你殺人都得
幾自由